好簡單，兩邊鬥拉扯既結果係乜？就係disconnect

而家似乎係有種力量將兩邊輿論推到極致
嘗試將和理前線既connection分開

請注意鐘擺效應，物極必反
我希望大家有獨立思考
理解下對方既諗法
唔好打破幾個月以黎排除萬難建立既信任
再諗下我地為乜而戰

最後，五大訴求，缺一不可！光復香港！時代革命！

利申，呢排成日發夢訓得唔好，係夢境入面和勇都認識

自推一下

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］